[{"question": "https://www.zhihu.com/question/300548080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300548080/answer/573104507", "content": "\n\u5a5a\u540e\u513f\u5ab3\u4e0d\u613f\u610f\u8ddf\u5a46\u5a46\u4e8c\u8001\u540c\u4f4f\u7b97\u4e0d\u7b97\u4e0d\u5b5d\u987a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26541011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26541011/answer/499388105", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/484156196", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174065/answer/532304377", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309120003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309120003/answer/575535611", "content": "\n\u73b0\u5728\u9ad8\u4e09200\u5206\uff0c\u590d\u4e60\u4e00\u5e74\u80fd\u5230650\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301922183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301922183/answer/574015378", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u9897\u5de8\u578b\u884c\u661f\u786e\u5b9a100\u5e74\u540e\u649e\u51fb\u5730\u7403\uff0c\u90a3\u8fd9100\u5e74\u5185\u4eba\u7c7b\u6587\u660e\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u4eba\u7c7b\u7684\u751f\u6d3b\u53d8\u5f97\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20747512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20747512/answer/549728127", "content": "\n\u54ea\u4e2a App \u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u539f\u6765\u624b\u673a\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u7528\u300d\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272253499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272253499/answer/574629683", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u65a9\u7537\uff08\u5973\uff09\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284335697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284335697/answer/575271500", "content": "\n\u79d1\u666e\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55071280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55071280/answer/567694885", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6697\u9ed1\u7ae5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308200165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308200165/answer/573536670", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e2a\u7f8e\u56fd\u4eba\uff0c\u80fd\u9009\u62e9\u81ea\u5df1\u7684\u51fa\u751f\u5e74\u4efd\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u51fa\u751f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74\uff0c\u5982\u679c\u8303\u56f4\u9650\u5b9a\u57281920\u52301945\u4e4b\u95f4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309231126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309231126/answer/574724418", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 1 \u6708 15 \u65e5\u5feb\u5982\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u804a\u5929\u5b9d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309132228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309132228/answer/575885889", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u957f\u6625\u5927\u4e00\u5973\u751f\u5750\u7f51\u7ea6\u8f66\u72af\u56f0\u6000\u7591\u88ab\u4e0b\u836f\u5212\u4f24\u53f8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309164781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309164781/answer/574765955", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u82d7\u961c\u53d1\u7684\u8fd9\u7bc7\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290684194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290684194/answer/564389347", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9brapper\u662f\u4f60\u8ba4\u4e3a\u7edd\u5bf9\u4e0d\u4f1a\u5438\u6bd2\u8349\u7c89\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50680813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50680813/answer/570583016", "content": "\n\u65c5\u884c\u8005\u4e00\u53f7\u5230\u5e95\u98de\u51fa\u592a\u9633\u7cfb\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302710583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302710583/answer/573919146", "content": "\n\u5c0f\u9ec4\u8f66OFO\u662f\u4e0d\u51c6\u5907\u9000\u62bc\u91d1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309033631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309033631/answer/573313357", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u300a\u6a2a\u51b2\u76f4\u649e20\u5c81\u300b\u8282\u76ee\u6444\u5236\u4e2d\u56e0\u6ca1\u5403\u5230\u7c73\u996d\u8fa3\u9171\u800c\u54ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23325581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23325581/answer/575023393", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5236\u4f5c\u7cbe\u826f\u4f18\u8d28\u7684\u60ca\u609a\u7247?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299731667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299731667/answer/572213269", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u4e9b\u5403\u64ad\u4e3b\u64ad\u662f\u50ac\u5410\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306638214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306638214/answer/573723142", "content": "\n\u300a\u660e\u661f\u5927\u4fa6\u63a2\u300b\u662f\u4e0d\u662f\u8fde\u7eed\u5f55\u5236\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304526512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304526512/answer/574186433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5feb\u64ad\u521b\u59cb\u4eba\u738b\u6b23\u53d1\u5e03\u7684\u300c\u9a6c\u6876MT\u300d\u533f\u540d\u793e\u4ea4\u8f6f\u4ef6\uff1f\u5728\u793e\u4ea4\u9886\u57df\u662f\u5426\u6709\u53d1\u5c55\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24899277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24899277/answer/573540436", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a77\u4eba\u600e\u4e48\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68453175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68453175/answer/573484554", "content": "\n\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u628a\u5973\u751f\u7684\u88e4\u889c\u5f53\u79cb\u88e4\u7a7f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308836097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308836097/answer/572715461", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\u6b4c\u624b\u5f20\u4e91\u96f7\u7684\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286268112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286268112/answer/570716541", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u60f3\u5f53\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277163979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277163979/answer/560193607", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u770b\u5b8c\u4e4b\u540e\uff0c\u89c9\u5f97\u4eba\u751f\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8fc7\u4e0d\u53bb\u7684\u574e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301685489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301685489/answer/568243340", "content": "\n\u5982\u679c\u7f18\u5206\u6765\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u8ddf\u975e\u6d32\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24336916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24336916/answer/549754197", "content": "\n\u82f1\u56fd\u7559\u5b66\u5708\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u5b58\u5728?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308667818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308667818/answer/571420528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5973\u5458\u5de5\u5355\u65b9\u9762\u81ea\u8ff0\uff1a\u56e0\u5de5\u4f5c\u5931\u8bef\u88ab\u4e09\u540d\u540c\u4e8b\u5f3a\u5236\u5728\u4f1a\u8bae\u5ba4\u5ba1\u95ee 8 \u4e2a\u5c0f\u65f6\u4e00\u4e8b\uff1f(\u7591\u804c\u52a1\u4fb5\u5360)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299967228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299967228/answer/570669938", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u548c\u66f9\u4e91\u91d1\uff08\u66f9\u91d1\uff09\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u4e0d\u8d77\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564459/answer/570680555", "content": "\n\u4ee5\u4e2a\u4eba\u540d\u4e49\u8bf7\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u516c\u53f8\u4f5c\u52a8\u753b\u7eed\u4f5c\u662f\u5426\u6709\u53ef\u884c\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296747117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296747117/answer/561845550", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u5b8c\u5168\u6309\u539f\u8457\u62cd\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295332456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295332456/answer/495136042", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u660e\u660e\u5f88\u4f18\u79c0\uff0c\u5374\u4e00\u5ea6\u88ab\u8bef\u89e3\u6210\u70c2\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289758966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289758966/answer/532959316", "content": "\n\u8d8a\u5357\u7ecf\u6d4e\u8f83\u5dee\uff0c\u8d8a\u5357\u4eba\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22287708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22287708/answer/507853117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u59d3\u6c0f\u7528\u82f1\u8bed\u8868\u8fbe\u4e0d\u662f\u7eaf\u62fc\u97f3\u7684\u5462\uff1f\u4f8b\u5982\u6797Lam\uff0c\u53f6Yip\u3002\u8fd8\u6709\u5176\u4ed6\u59d3\u7684\u82f1\u6587\u62fc\u5199\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305040147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305040147/answer/560543275", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u817f\u63a7\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21782884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21782884/answer/551023289", "content": "\n\u9ea6\u514b\u65af\u97e6\u5230\u5e95\u4f1f\u5927\u5728\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/547579141", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305204036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305204036/answer/552708765", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u8d85\u8d8a\u51fa\u5e2d 2018 \u300c\u5f71\u54cd\u4e2d\u56fd\u300d\u8363\u8a89\u76db\u5178\u5e76\u8363\u83b7\u5e74\u5ea6\u6f14\u827a\u4eba\u7269\u79f0\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22578656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22578656/answer/544238511", "content": "\n\u5982\u4f55\u88c5\u5907\u4e00\u4e2a\u5b66\u672f\u578b\u7684 iPad \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300735799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300735799/answer/551083737", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269415715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269415715/answer/542345077", "content": "\n\u4e58\u5ba2\u53cd\u611f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7a7a\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302239632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302239632/answer/566914436", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u5957\u8def\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297793552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297793552/answer/507108937", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5468\u6770\u4f26\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297300065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297300065/answer/526265420", "content": "\n\u5728\u4e1c\u5317\u5403\u996d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308814147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308814147/answer/574256807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5047\u7b11\u7537\u5b69\u201d\u767b\u4e0a\u5fae\u535a\u4e4b\u591c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/570832282", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271500383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271500383/answer/571547472", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5929\u8695\u571f\u8c46\u7684\u65b9\u5f0f\u5199\u300a\u4e09\u4f53\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308637169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308637169/answer/575321179", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7701\u5185\u7684\u5404\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277565991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277565991/answer/564613386", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u5230\u75db\u54ed\u6d41\u6d95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67044514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67044514/answer/568709857", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5973\u4eba\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308361969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308361969/answer/572029696", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u670b\u53cb\u548c\u5176\u4ed6\u7537\u751f\u5403\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304029363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304029363/answer/554000889", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5e74\u5ea6\u5341\u4f73\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305864788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305864788/answer/573561128", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u300c\u542c\u8bdd\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/574801783", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/566698669", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303893155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303893155/answer/540875736", "content": "\n\u5f20\u5bb6\u53e3\u5316\u5de5\u5382\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\u5df2\u81f4 22 \u6b7b 22 \u4f24\uff0c\u73b0\u573a\u6551\u63f4\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308637169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308637169/answer/573785924", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7701\u5185\u7684\u5404\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265129431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265129431/answer/574888643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4eba\u4f1a\u56e4100\u65a4\u5927\u767d\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35534243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35534243/answer/574318249", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6740\u732a\u5403\u8089\u6ca1\u4ec0\u4e48\uff0c\u800c\u6740\u72d7\u5403\u8089\u5c31\u62db\u81f4\u8bb8\u591a\u4eba\u7684\u53cd\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/568257170", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286105775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286105775/answer/560414542", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u4e70\u53f0\u5f0f\u673a\u8fd8\u662f\u7b14\u8bb0\u672c\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309210259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309210259/answer/574626013", "content": "\n\u6708\u7403\u8f66\u7684\u901f\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32155195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32155195/answer/573165472", "content": "\n\u5c71\u897f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f97\u4e0d\u5230\u56fd\u5bb6\u7684\u91cd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25310145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25310145/answer/575265545", "content": "\n\u819d\u5173\u8282\u8e72\u4e00\u6b21\u54cd\u4e00\u6b21\uff0c\u8fd8\u80fd\u6df1\u8e72\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309196469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309196469/answer/575545589", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u98de\u86fe\u5c45\u7136\u80fd\u8fdb\u5316\u51fa\u5982\u6b64\u7cbe\u786e\u7684\u732b\u5934\u9e70\u56fe\u6848\u662f\u4e0d\u662f\u8fdd\u53cd\u4e86\u8fbe\u5c14\u6587\u7684\u8fdb\u5316\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48220335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48220335/answer/527308770", "content": "\n\u5fae\u8f6f\uff0cFacebook\u4e0a\u73ed\u662f\u4e0d\u662f\u5de5\u8d44\u9ad8\u8fd8\u4e00\u5929\u7279\u95f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48214581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48214581/answer/575704591", "content": "\n\u300c\u7231\u79cd\u83dc\u300d\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u79cd\u65cf\u5929\u8d4b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309236407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309236407/answer/575137088", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u817e\u8baf\u5148\u540e\u5c01\u6740\u201c\u9a6c\u6876MT\u201d\u3001\u201c\u591a\u95ea\u201d\u3001\u201c\u804a\u5929\u5b9d\u201d\u8fd9\u4e09\u6b3e\u793e\u4ea4\u8f6f\u4ef6\u7684\u5fae\u4fe1\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308165967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308165967/answer/573551798", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d77\u738b\u300b\u843d\u9009\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u89c6\u89c9\u6548\u679c\u5956\u5341\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263577164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263577164/answer/572205792", "content": "\n\u5982\u679c\u54c8\u5229\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u88ab\u5c0f\u5929\u72fc\u661f\u629a\u517b\uff0c\u5267\u60c5\u4f1a\u600e\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22197579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22197579/answer/572933185", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9ed1\u9053\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309231126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309231126/answer/574606844", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 1 \u6708 15 \u65e5\u5feb\u5982\u79d1\u6280\u53d1\u5e03\u7684\u804a\u5929\u5b9d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33828620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33828620/answer/518178806", "content": "\n\u53bb\u5929\u6d25\u4fdd\u7a0e\u533a\u4e70\u5e73\u884c\u8fdb\u53e3\u8f66\u9760\u8c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278909110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278909110/answer/574056545", "content": "\n\u5982\u679c\u98de\u673a\u67d0\u4e2a\u90e8\u4ef6\u6bc1\u574f\u4e86\uff0c\u8fd8\u80fd\u6b63\u5e38\u98de\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296945721/answer/573552326", "content": "\n\u73b0\u5728\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u5168\u56fd\u8303\u56f4\u5185\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u7684\u8bf4\u6cd5\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308999769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308999769/answer/573001270", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u671f\u7684\u53f2\u8482\u592b-\u7eb3\u4ec0\u7a76\u7adf\u6050\u6016\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22197579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22197579/answer/570948569", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u9ed1\u9053\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300616212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300616212/answer/549704274", "content": "\n\u6708\u85aa8000\uff0c\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4f53\u9762\u751f\u6d3b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192313/answer/555428829", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u300c\u7537\u5b50 20 \u5e74\u540e\u62e6\u8def\u8fde\u6247\u8001\u5e08\u8033\u5149\uff1a\u8fd8\u8bb0\u4e0d\u8bb0\u5f97\u6211\uff1f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307319127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307319127/answer/566717925", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6709\u6ca1\u6709\u9ed1\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/571307672", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308217646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308217646/answer/570825850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u4e91\u9f99\u7ea2\u4e86\u4ee5\u540e\u88ab\u5267\u5708\u96c6\u4f53diss\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24122524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24122524/answer/570202752", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u53c8\u51b7\u95e8\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/565689220", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19899222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19899222/answer/566214853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u7f8e\u56fd\u4eba\u6ca1\u80fd\u6253\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/561889202", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56320620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56320620/answer/518473968", "content": "\n\u670940\u4e07\u8d44\u91d1\uff0c\u5982\u4f55\u505a\u5230\u5e74\u6536\u76ca10%\u4ee5\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265551605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265551605/answer/501216755", "content": "\n\u6709\u4e86\u81ea\u5df1\u4eb2\u751f\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263391258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263391258/answer/509162158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u8981\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7684\u80d6\u5973\u751f\u6709\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304844787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304844787/answer/568000824", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u91cd\u65b0\u4e0a\u4e00\u6b21\u5927\u5b66\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5ea6\u8fc7\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52802363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52802363/answer/495726855", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u5c71\u4e1c\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308820451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308820451/answer/571986063", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u8138\u771f\u7684\u5f88\u5e05\u6216\u5f88\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/567358531", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428976/answer/511965464", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5916\u56fd\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308232247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308232247/answer/573079813", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u5317\u6545\u5bab\u535a\u7269\u9662\u6240\u85cf\u7684\u4e66\u6cd5\u56fd\u5b9d\u989c\u771f\u537f\u300a\u796d\u4f84\u6587\u7a3f\u300b\u7b49\u6587\u7269 1 \u6708\u4e2d\u65ec\u5c06\u8d74\u65e5\u672c\u5c55\u89c8\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308680768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308680768/answer/571122878", "content": "\nNBA \u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293673899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293673899/answer/571907936", "content": "\n\u80a5\u5b85\u771f\u7684\u8ba4\u4e3a\u6e38\u620f\u6bd4\u5973\u670b\u53cb\u91cd\u8981\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300415423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300415423/answer/569592974", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5351\u5fae\uff1f\n"}]